等人嗰陣可以做啲乜

坐喺度唔知坐到幾點
等到九點，十點，十一點都有可能
五粒鐘尻等可以做啲乜

打J

唔想喺avgle見到自己

上黎開post 問

Yeah I did

即刻博咀

買野食

網吧啦

太得閒

聽歌

聽緊張敬軒

唱歌

等女?

賣唱

每格五分鐘打去崔佢一次

即刻整返首櫻花樹下吸下客先